你話過只要我地一齊 無論做咩都會好開心

我信嫁
你應承過我 如果到聖誕我地都無另一半就會一齊過
我知你會走數 不過如果你係個日有諗起過我 我已經滿足了